一人一個睇完套動漫會去學嘅野

我先
四月是你的謊言
去咗學鋼琴

日文

咁套套都要架喎

排球

棋魂
圍棋
當然好快放棄咗

K-ON
走咗去學電結他

Seed Destiny，睇完走去學語言藝術

心念

睇完高達 學整模型

呢個真 燒著好多人夾band夢

防波堤 釣魚

On9/10

夢色糕點師

整包餅，呢套又耐又偏門應該無人睇

海賊王既 見聞色

月之呼吸

煉金術 拍手拍地下

揸貨車，幫人轉生異世界

呢套啲甜品全部勁靚

死神筆記

可摸以幫我

刃牙, 狂操身體

好

學路gor當所有人係工具

你跟我一齊轉生啦 有個伴好啲

咬手變巨人 最近學點捉怪誕蟲

中毒好深

睇完gundam
去左學揸高達

我係都搵條女去轉生啦
搵個男既去咁gay

是

結果連女神BB嘅工具人都做唔到

可能我轉生變女人做你條女呢

接受唔到畫風

雷切

舞動超速龍球

中華一番 自學煮嘢食

呢個真係學到
細個練到十幾種花式

一樣 不過我係學bass
中學玩左兩年就冇玩了

頂

勁，我淨識帶狗散步

有鬼佬學一拳超人咁操

new game學扮工算唔算

沖繩奴隸島

學睇算唔算學？如果後生啲真係想學打
Eyeshield 21
圍棋有學

好撚嘔心不了

都係bass 不過中學唔想問屋企人拎錢 直到岀黎做野先去學到依家差唔多玩咗5年

Koro sensei
做你學生就開心

隔左咁耐都重咁有heart

記得個陣啱啱開始上堂未學好d野已經走去背哂dont say lazy d指法

日式麵包王

當年去左讀一年烘焙，但最後冇入行

但自己有繼續整麵包，有啲野真係做興趣會開心啲

練到太陽之手未

練唔成所以冇做

睇完yuru camp就去露營
依家睇緊SK8就諗住過幾日出糧買板玩
當然都係身邊本身有friend一齊玩先玩
但主要都係比動漫影響咗

咪歧視transgender 信唔信我cap你上twitter搵左膠批鬥你

我係去咗挽小提琴

你兩個去到做村民

叫啲死基佬全部食自己啦

德文
因為進巨

TL哥哥
佢好鐘意肛交

德文好philosophical

細個睇完成日都做

仆你個街
佢0仔黎？

似係1仔
肛交歌手

好撚恐怖老豆係黑社會
坐兩年監比人爆過菊
條友幾撚時死

足球小將
學衝力射球同雷獸射球

圍棋
籃球
搖搖

首op1勁好聽

估唔到呢到有人識

JoJo, 去咗學JoJo立，結局就去咗跌打鋪

呢套根本係神作嚟
巴打有冇睇過小女神花鈴

無，好少睇少女漫，當年本命神風怪盜。

我當年本命係東京喵喵嘅草莓同埋魔法少女奈葉嘅菲特

我睇完走咗去學揸高達

有冇人學螺旋丸

Dr.stone
去咗做科學家

睇完龍珠就去搵下點樣用手接子彈

Grandblue 走咗去學潛水

同埋劈酒

K-on
走咗去學木結他同電結他
出嚟做野先開始撚,就快三年了

咬傷手指

美式足球（已退役）
Road Racer （買緊）
排球（單機玩唔到）

哩啲叫中二,唔係學野

睇劍心學二重極

TL哥哥已經改過自身

好睇！
有特登翻睇過

地嗚

呢套係咩 好熟

棋靈王->捉圍棋
k-on->彈結他

諗返起當年成堆毒撚睇完k-on買果支20萬既結他玩2野放係到鋪塵就好想笑

肛交一次就會肛交一世
仲比人開發埋0仔

點學啊

學foxy,
學bt

結印

進擊的巨人 學跑姿

好好睇，專登買咗漫畫返黎收藏

千鳥

實力至上

你條友咪又係鐘意肛交
唔好扮晒野

求日本肛交av推介

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

龍王的工作 將棋
天材麻雀少女 日本麻雀

slip

健身少女

去咗舉鐵

竟然都有同好

屌你同女人點同
佢係gay既
你都係

你先係gay 咪屈我啦
我都鐘意睇肛交av同你一樣 點會係gay

火影
學千年殺

但你鍾意TL

我唔鐘意TL呀 咪亂up啦

攬炒啦

沙都子cls架
公屋妹係都要扮hku有米abc

睇完排球少年先打波 打到入校隊同球會

梨花唔係公屋妹啦
沙都子就真係公屋妹考左入女拔

睇完APH去學歷史到依家都好鍾意

未來日記
學咗每十分鐘寫人動向一次

學咗彈Chopin Ballade 1

10%潛水
20%日常
10%𥄫女
60%劈酒
Grand blue 嘅成分大約係咁

學識點用左手係包薯片入面寫字

火影 睇完學火影跑

我咪話大波子 老泥mk妹係都要入hku

中意你句好快放棄咗

呢個真，超級神作
連拎棋既方法都學埋

棋靈王>>>學圍棋

飆速宅男>>>學踩單車(好廢)

你就老泥mk妹

明明只係個毒閪

魅音正佢好多 大波子得對波
魅音又正又大波又係姐姐

賭博默示錄
賭

華麗咖哩食卓

真係走去學佢漫畫個食譜煮咖哩
好記得煮咗有款要落蘋果同埋唔知咩
講到好似好有理論咁
最後得出嘅結果就係煲咖哩汁好撚稀
但啲雞肉好撚滑

魅音請你食屎就有份

我奶佢屎眼

簡單D講姐係大學生活

鳥龍茶

睇完巨人之後去認真學點樣寫故事

你終於明白奶屎眼既樂處

我講下姐 我連手仔都未掂過

JOJO

冇試過都可以鍾意

你係工人？ 大提琴洗唔洗你挽埋？

飲水定飲茶？

學緊時間管理，一日同3,4條女出街。但冇女俾我試。

應該成世都冇機會試

咁下世試囉

冇下世 死咗就死咗 冇之後架喇

童年回憶嚟

睇完去咗練orange 結他版

都係

咁你睇開啲啦

睇完果青去左做毒撚

但係到依家都冇女

點睇開啲
死毒撚連野都未試過同異性講就咁死 死唔眼閉

咁去做咸濕鬼老強啲臭雞

你大鑊 我已經報咗警甴 你煽動強姦

鮑姐呢？

Grand blue
不過唔係去學潛水
係去學飲酒

閃電11人

未正式犯案啲狗點會做野

依家未打中曱甴都入你襲曱甴啦 紅底狗官同曱甴律政屍實砌到你入罪

我話我藍既咪得

一拳超人

開始咗做gym

睇你連登ac就知唔係

我會篤你灰先

我savehk會然嚟

Blocked

我已經入咗世柒五毛list 唔驚你

你勁多po又支那又五毛蝗蟲
好明顯犯哂國安法

念

緣之空 你懂的

我係世柒認證五毛嚟 我紅底

邊個係世柒識佢老鼠

蝗世澤哥哥
我淨係入佢po打咗個sosad已經入list 入咗佢list要俾50歐同埋影passport俾佢去解 如果唔係會俾德國制裁 仲會俾羅冠聰用無人機斬我

咁你死快啲啦
留係度又唔會有女

海賊王 霸氣

你條仆街洗唔洗咁
臨死前想同女仔傾下偈先死

宜家學成點

遊戲王？卡牌？

見工果時睇下有冇靚啲既hr囉
趁見工傾多兩句
入職就冇架啦

未grad
報咗intern又冇offer 連interview都唔俾我去 玩完

搵果啲冇人工既intern囉
有啲intern要貼錢去做

好撚癲 死都唔做個啲 冇intern grad就冇 死都唔做冇錢/貼錢個啲

龜 波 氣 功!!!!

都係貼千幾蚊做一個暑假
果啲NGO會咁出post

死亡筆記 去左做私家偵探依家都做緊

食戟之靈 夢色糕點師 做左廚師兩年同自學甜品

四月是你的謊言 去左學鋼琴

睇浪客劍心
之後去學日本劍術
無人向我出到九頭龍閃餵招
所以我都學唔到天翔龍閃

死都唔做啦 cls咩 貼錢打工算唔算呢個世界上最on9嘅野

衝鋒21

但真係有人會咁做

ゆるキャン
キャンプ！！！

個啲咪on9仔

睇完去咗學全接觸空手

我家姐睇完日式麵飽王就去買咗個麵包機

睇網球王子又學人買咗塊球拍

你仲細未明

射箭

學做狀元考入東大？

梨花嘅訴求就係讀kongu

Hku好勁咩讀到hku神科再講
6901果啲搵笨

屎眼巴你咁熟 原來你hku alumnus嚟
hku grad你都仲扮廢
我含大真係食得屎

高分少女
學打街霸

係人都識6901

我唔識

你唔係人

真

好彩你有自知之明

圍棋

你條仆街

睇完高達 扮高達飛同開槍
又扮下馬沙同阿寶

去咗學辟邪劍法

認同你都比你話仆街

標準答案

你唔應該認同我

漫畫:捍衛聖域
睇完去左學打拳

火影
學識咗結印

正呀 點解有人負皮你

半桶水 仲未搵到女主

想去學潛水 啲烏龍茶會著火

拳願阿修羅：
學泰拳

飆速宅男：
學踩road bike

暗殺教室：
學做好老師

第一神拳，走左去打拳仲打到香港冠軍賽

螺旋丸

勇者系列

走咗去學點做一個好人
點樣堅持原則

但有啲野唔係淨係有勇氣就得
好似勇者王咁，去到後面差唔多死哂

學成點

鋼鍊
變左好鍾意化學

結果ce AL dse Chem 全部A

所以acg 對人可以有好正面既影響

巨人
睇完去做gym

套戲都唔係為咗搵女主而學琴
動機

毒撚表示咁樣以為溝到女
結果都係樣子的問題

橙路，跳舞

睇咗多年動漫其實比倒我嘅野係識分別咩係庸碌咩叫天才
庸碌嘅寫故事或者動漫一般都好似水蒸氣咁一下就散
但真正吸引人嘅故事漫畫一個字嘅畫面都可以記得好耐
呢啲應該係動漫迷所講叫實力同垃圾嘅分別
但而家有好多
偽造神作先係最好笑嘅野

籃球

學畫煉成陣

故事背景喺日本
女仔嘅口味同香港都唔同

點睇Eva動畫定格？

Me too
仲要鍾意到而家教緊化學，教時會同學生講鋼鍊，但佢地已經唔多識鋼鍊了

捉字蝨掛

唔係EVA以前一直都唔鐘意套野
而家都只係一般完全唔覺係正
不過人地用耶撚去綁架市場吹風只係感覺非常卑鄙

宣教時刻到啦巴打

我都有學
結果學咗個暑假一舖都無贏過就放棄咗

有冇試跟住東和馬D食譜整日式面包

我記得好似有一集佢係整個綠色既烏龜麵包，唔記啲顏色點整，定搽糖水係面，定係低溫焗咁樣
焗出黎係鮮綠色，唔係平時見到啲啞啡綠色

搞到我果期成日係屋企玩色素，整到啲砧板呀，抹布呀，磁磚邊全部五顏六色，比老豆鬧到飛起

學識點樣戴人綠帽

足球小將真係令到好多人鍾意踢波

我都係因為睇動畫走咗去學將棋
不過我係三月的獅子

由學生中一已經開始宣定化學教

結城友奈 睇完學識點幫人

圍爐 斷第二次前十字韌帶

好想恥笑啲足球撚
踢波斷完腳再踢
斷多次

slam dunk

屎眼巴好衰
不過我今次支持笑班足波籃波狗